人民日報：港獨打救香港

仲要黃底

仲要正體字

原來係高級黑黎

港獨打救香港
口號都幫我地諗埋

堅?

改圖都慳返

無link唔信

應該想講「打港獨，救香港」
但點睇都係港獨打救香港

同popo大腦文宣一樣咁冇腦

暗藏個求字幾靚

人民日報前線好黃

勇武到口號都幫我地諗埋

#港獨打救香港

屌 以為老衲d post 點知真野黎

印出來周街貼 貼共產黨文宣唔係唔得呀

邊度有
佢用返廣東話直線話港獨打尻香港

共匪報原本想講：打港獨，救香港

手足

精水

執一執可以拎黎做文宣